有無人同我一樣虧得好緊要?

尿頻
打一陣籃波已經腰酸背痛 膝頭痛
長期好疲累

改名師

我射勁多

咁叫多???

樓主肯做運動已經勁過我好多

肉酸

彩瑛呢排都搞到我身體差咗

叫左你咪J我老婆
正正經經叫雞咪好 係要打飛機傷身

又黑彩
弱智相

世清

尿頻你係間中幾日係咁 定日日都咁？

我日日呀仆街

你有病

佢日日幫我補身

我明呀 15分鐘急一次尿 去極都去唔清咁
人都癲

我都係咁

但我係間中先咁
睇下醫生啦屌

彩是我老婆

玩具撚

是我的秘密情人

白痴仔又幻想

玩玩具強身健體

渣㗎唔夠多

佢仲虧佬過我

佢勁壯